紅衛兵割肉挖肝食老師

痴撚線點解會食得落，違反人類天性

紅衛兵都係低下階層既流民講道德已經無乜, 為上位借老毛指令為所欲為
好多都係舊時結怨, 依家終於有機會反咬, 乜都做得出

動物捉到獵物都係先吃肝臟